香港人 醒啦 今次係最後機會

由69 612 616 開始 好多香港人都連成一線 不懼強權一齊行出嚟對抗極權政府

政府宜家同我地打消耗戰 我地更加唔應該為咁而放棄 如果大家攰了 可以一星期join 一個event 但當有極重要集會遊行 大家記得要一齊去 愈少人去佢地畀人捉嘅機會就會愈大

香港人 反抗！我唔想到咗2047 嘅時候先後悔當日我地無去做好今日嘅責任

我地已經入咗大直路 各位加油！ 光復香港 時代革命

一位和理非上

推

去叫雞好過

抗爭成功後任你叫

1102維園見

星期六見

112 維園見

1102 維園見

越係壓迫 越係唔可以驚咗佢

推

1102 維園見

推
同埋最緊要係有參與
大定細活動都唔緊要
和理飛去摺紙去人鏈去唱歌都得
最緊要有人

啱 我地要互相勉勵大家

係 沉默只係助紂為虐

大家去唔到所有event 都唔緊要

一星期或者兩星期去到一個都好好

我地都會好感激

幫手推

幾時先可以朝早遊行？
幾時先可以全職抗爭？

1102 維園見！

一星期一次大型活動已經好足夠

其實消耗戰對佢地先不利，經濟攪炒的話輸得最多就係佢地果班收成期。
不過大前提係我地唔可以氣餒

Push

推！！

push

有時好難迫到所有香港人同一個節奏去做

但如果慢慢多翻人既話 成個社會氛圍帶動到就咩都有可能

反抗

1102

啱 但政府最近零表態 當啲狗係condom

光復香港 時代革命

112

出嚟！！！

全職番工番學 part time抗爭

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

求下你哋唔好再休息

大把人都驚左啦 最多得幾十萬

今次真係輸唔起

三日後唔見佢上黎連登報平安

星期六

其實出咗咁多次 有好多tips 可以大家一齊share

例如準時開始快快行 就唔會比人捉
又例如突然扮街坊 做圍觀師
又或者貼文宣

根本有心做唔會比人拉到

得啦，知你係雞蟲啦，唔洗周圍同人講

毋忘831

1102 維園見

重要嘅集會遊行一定去
問題係和理非行完就散！
幾時可以搞一個400萬人行到終點禮賓府所有人塞住賴死唔走既示威！

反抗日常化

112
113

要跑埋落去 頂住呀大家

三毛死9開啦

堅持反抗

唔可以放棄呀 點對得住被捕既手足

活動唔可以太散,要有明確主題
好似今日咁又警暴又與記者同行又宗教,完全為搞而搞

人從來都冇少到,但行動太濫冇咗種非去不可嘅感覺
其實只要有不反,目的明確,吹和風,宣傳足...要幾十萬人出黎其實冇難度

請比正評

推啊，我地相約左係煲底見架，我唔想最後係集中營見到你地

休息左一個星期 星期六會出番去行街

谷攬炒巴團隊宣傳片
11月2號星期六15:00 維園見

Yes , wake

打得越耐 我地贏既機會越高
政府唔會有咁多成本同你拖去

一定會係煲底相見

多謝你

推爆佢

10月30 黨鐵同高鐵高層
晏就會喺尖沙咀喜來登酒店搞event
慶祝高鐵一週年，有乜理由咁嘅時候仲慶祝？
有無手足一齊幫手賀賀佢

利申
有朋友收到風佢地連backdrop都收埋哂logo
懶喺低調 做得出害香港人嘅事仲有乜好驚
#831太子事件

推
推
推

知道！而家除左參加各區集會，仍然努力緊罷買、抵制紅媒、黨鐵、元朗、北角、荃灣商戶

唔好唔記得呢個機會

Tui

加油呀！

不放棄 堅持

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 禁止內地擔保人和抵押品]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國的二萬幾億美元外債（中國中央人民銀行公佈），外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。 正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加抵押品

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

咩叫最後機會呀？

我指係呢場運動 一定要成功

幫推

1102維園

醒喇 無機會架喇

大直路！

光復香港 時代革命

不勝利 不罷休！！！

我都好想大家繼續開開心心咁玩落去

但如果唔爭取 未來就分分鐘連開心既權利都無 我地會變成新疆咁 畀人陷害同褫奪自由

點解要行出嚟？

因為我珍惜宜家有既自由

加油喇手足們，我都好累，累到曾經想放棄，但到我地一輸就事晒成個香港，同埋辜負左被捕同死去既手足，總知大家加油!!!我確信有一天我地一定可以係煲底下相見!!!

總之 每次都要搞到全街做唔到生意 好快就會攬炒

pushhhh

祝你全家中愛滋

荃灣開槍事件之後 呢嫁場運動有無改變？ 我敢講可能佢當日唔好彩死左 都同呢嫁唔會有分別 香港人就係咁垃圾 流水式抗爭 自己打飛機就有用

係
可以休息
但團火唔可以熄
今次重要到
所有和理非都要有覺悟
要隨時接替前綫嘅位置
香港人今鋪輸唔起！！！！

我mid term test 都出
你哋唔係唔出呀？

其實呢場活動如果無反送中助燃 根本大家唔會去諗呢個問題

所以歸根究底香港人都慢慢成長緊 我眼見我地90後00後都有盡力去打好呢場仗

所以要繼續反抗 勝利在望

推 112 維園見

勇武隨時stand by 和理們 112 維園見好冇 我好掛住你哋

見到咁多人比狗鳩拉 究竟我地既進步速度仲要有幾慢

呢嫁班狗同軍政府無分別 我地係咪仲要1-5返工 星期六日抗爭咁

推 同意

多謝你地

我地會照顧好自己 請你地要保重

112 和勇再相遇 並肩作戰 200萬大遊行

112 維園見 有冇不反對 我都約定你哋架啦 係維園不見不散

放心, 一定去
112 維園見

希望112冷氣軍師可以收皮 等成件事完咗再講廢話

112 一齊出嚟對抗極權

我地既城市就係咁特別 大家可以邊返工邊抗爭

至於班狗就一定聽天修

善有善報 惡有惡報 若然未報 時辰未到

消耗戰之餘仲有一點好重要

就算真係攰唔出都好，唔好成日去左玩當無事發生一樣

要keep住狂買黃店罷買藍店，其實手足最失望唔係見少左人出黎，可能係見啲退場撚照常生活吃渴玩樂先最灰

721 85 811 831 101

agree

放輕腳步 可以休息一下再抗爭

唔好迫到自己太盡有時

推呀

1102 維園見 同我逼撚爆成個場

112維園見！

ppppp

香港人 反抗

啱 我地可以由日常生活抵制藍貨藍店

112維園見 我都好迷惘 但係必經之路 我諗返起611個晚 成班一齊冇gear得個口罩 訓係草地 冇人訓得著 因為大家都好驚 唔知612會發生咩事 一到凌晨5 6點嘅時候 竟然冇太陽照射 好多雲 遮住曬 我個刻都好灰 以為個天都唔撐我哋 但最後我哋阻止到二讀 依家亦撤底撤回逃犯條例 我哋一定得 112 維園見啦手足

一齊反坑

pppish

少年，想唔想加入派日程表既行列？

唔只成個場200萬香港人重現港島 今次唔需要有義士死 都可以出現200萬人大遊行 係咪？

其實我地回首一望

我地係阻止咗逃犯條例通過！！！

所以我地要再下一城！

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

我都係每次出左先算
做下街坊都好

推 11月2見

可以點幫你地？

港島又比人大圍捕

112 維園見 200萬人大遊行 和理同勇武再次柤遇 並不再退讓

其實尖沙咀係一個極有利既地方

我們只試範一次

屌你老母 sir 你係鷄蟲sir

我都唔想認輸 奈何香港人太自潔

我比較大貪啲，係除左黃店之外其他店都要令佢地收皮

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期日 11 · 3
反公安惡法
- 14:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

唔係最後呀屌，一直戰，戰到贏為止！

你時事台/吹水台見po就入
然後貼個日程出黎
如果個po多人睇，隔幾版可以貼多次

反抗啊！！！

好

我宣傳緊眾籌，日程表如果可以希望有人幫手派

有返顏色同粗體好似好d

推啊！！！！

今次200萬人企出嚟唔需要有手足犧牲 一心只係五大訴求 缺一不可 就好似阻止612二讀咁 唔理咁多 出咗嚟先 112 維園見 勇武約定和理 和理約定勇武 老地方見

Agger

個日 全民blackbloc 狗點阻我哋都要都齊係維園見

11 02維園見

今次旺角仲打死人

幾好 其他人就逐步逐步嚟 始終要佢地一下適應都有難度 但最後藍店都會因為少生意而玩完

輸左將會被清算 新疆集中營

見到愈黎愈少人真係有d失望 但我地唔可以放棄 要保持當初個種憤怒 唔好習慣... 希望黎緊會見到大家

贏左請你叫雞

係

我地要係煲底相聚嫁 唔係咩集中營

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

我淨係知香港人係最黐鳩線

再話攰/麻木/變質既 祝你地到時新疆嶺相見

真係大直路？今日已經未遊到行已經清場，越嚟越強硬冇得玩了但冇人敢承認

大量打手會話你分化

呢個係我咁鍾意香港人既地方

返工返到痴鳩線
玩野玩到痴鳩線

咁點解抗爭唔可以呢

反抗！
大家唔好再沉啦要出去呀

跟本冇可能好好咁休到息
當你休息個陣 睇住ig 全部都係講關於場運動
在我而言
我地只係以卵擊石
冇外國勢力真係搞唔掂
希望大家唔好屌我放負分化吹風向

勇武我都唔會放棄！

好氣餒 好想全香港一齊罷工同佢死過
但諗真啲 如果唔係一至五番工星期六日上街
邊有咁多錢幫義士
同埋同佢地死過就一定會死好多手足 未到最後都唔想去到咁

112 全民出港島 由依一刻打後實開始有人帶風向話危險 18區好過 又大圍捕 612冇人care咁多 為嘅只係阻止二讀 大家手上咩都冇都企出嚟 112 維園見

其實好大程度上係宣傳不足
連儂牆既日程表少左細左
電視新聞又少講左
唔好只係連登宣傳
始終好多唔用連登既上一輩唔知

好佩服呢個民族

係時候宣傳1102

仲有
應該每個月一次大集氣行
唔好下下都大集氣
好難令全部人堅持

112 維園見 唔好話高風險 要低成本 我哋冇得再退讓 呢到係香港 係香港人話事 我出世係香港 我要出港島就出港島 如果200萬人出港島 真係阻止到我哋

721 831 101

堅持就有希望架喇
各位撐住呀

Ok! 下星期日見

Ok

我再講多次 由呢一刻開始一定有好多人會帶風向話危險 又會大圍捕 611晚嘅我哋知好危險 但我哋一心只係想阻止二讀就企咗出嚟 踏咗上革命之路 112 大家可唔可以 冇手足以死嘅犧牲嚟令大家再企出嚟 而係自動自覺企出嚟 200萬人為咗五大訴求而企出嚟
112 維園見

好心痛，好無助
香港幾時贏

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

推喔

打主線

丨

tui

冇退路啦我地

大家也許係度思考

香港到底幾時贏

但係我地唔單單要坐等勝果

我地要有所行動

而非做冷氣軍師，毫無作為

講係無用，大家盡情做！！

鳩少陣啦老衲

義士不是condom

上次維園行被人屌話港島冇交通係孤島，去油尖旺行好過

希望快啲做到啦！！

喂呀唔好咁啦，出黎為香港做返啲嘢啦

Never give up

300萬人

真，希望112可以見到大家，重要集會唔好miss

到時性工作者都會有應得保障

お前の名前言うのは恥ずかしくない！？

唔想後悔呀

聽日如常返工啦香港人

我同意，但睇唔到大直路wo

和理非 講白啲就係唔想自己死既自私撚

尋日問幾個朋友打唔打機，個個都唔打，得返單機

大J?
推

唔好懶呀

五大訴求！缺一不可！

問心果句 由6月到依家 大家見盡啲黑警點樣打我地既手足 如果我話無死過人 一個都無 你地信唔信？ 下下係鏡頭面前咁重手扑頭 全部又暈又休克 返到狗屋無強姦殺人 你地又信唔信？

依家放棄 點對得住佢地？

推 一齊贏！

自己作為一個和理非，次次遊行都提心吊膽，我真係唔敢想像勇武要面對既恐懼

冇死既覺悟永遠唔會成功

好攰
但要頂硬上

係度鳩叫有咩用？

多你一個好多！

真 一星期一join只係最低消費

推
btw your id

有無得速戰速決？

見住咁多義士被補，被虐打而香港人仲係咁自私冷血繼續返工放工，唔值得為咁犧牲，我做隻港豬算。。。

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

認真唔會放棄，希望大家都係一樣

pish

星期六 維園見

真心唔洗為咗一個星期出一次而搞
未唔洗每星期都出，只要每逢有突發事即時仆出黎就得，完全唔洗plan定邊日放假得閒先出

抗爭就係抗爭，無理由話周末呀周末我得閒可以出黎，唔係咁㗎，係要一有時就即刻放低手頭上嘅野出黎

推
和理非可以再做多少少架

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

要keep住個熱潮 大家努力

完全無放棄嘅想法
仍然極怒

一定要重申 係整場戰役先係最後一戰 香港人今次一退 必然會變成新疆 對付香港人的工具和兵器在今次戰役中已經顯露出來

啱

加油

Up

星期六攪大型。星期日中型。平日休息或打游擊

大家加油呀

我唔會放棄，有人繼續一定會同行

大家頂住呀，我身邊朋友已經無之前咁踴躍

推 每星期最少去一個 風險自己衡量

呢個真！
宜家百分百入緊大直路，準備贏喇
黨都放曬風叫我地停止先，先踢林鄭落台，再成立獨立調查委員會，如果真係咁撚把炮既，洗撚放呢啲風咩，放得呢啲風姐係我地做對了，繼續向前行，我地必贏
星期一至六番工係保證有能力課金幫手足
就算係贏，我地都要幫啲比狗咬既手足，比狗射盲左既手足，因為發夢有財政困難既手足
但星期日就一定要出尼，證明我地既民意

112維園見

琴日已經無出黎緊個星期出返

點樣可以叫返616會出黎ge人繼續出

Pushhh

衲弟，你都算活躍會員，但依啲真係咪講笑

一定要出

哪怕只係留一陣

We don’t forget. We don’t forgive.

已經越來越少人出,
試下去其他冇示威者/集會地區睇
好似去平行時空咁

再推

HKers
Fighting!!!

Revolution of our time!

11.2

推！！！！！

推！

1102見

尋日佢地出新戰術，阻人到場聲援再分批狂拉，下次要同佢地鬥早進場聚眾，殺佢一個措手不及，記住同一招唔會兩次有效

2/11早D到!!

push!

Come on!!!!!

冇不反都幾十萬，有不反呢

堅持才有希望，不是有希望才堅持

又係「最後機會」論

攻入立法會個一晚
有上連登的話，都會記得
當晚連登全版都係「最後機會」論

寫廢文，哂時間。
專心諗辦法希望美國國會佩洛西加辣煮死港共好過啦

七頭皮

次次街坊圍popo要求放人,好似都係俾popo拉人走到,冇次真係放人

112 維園見！

維園見

好多人都唔理話好煩好攰⋯真心痴撚線
1102維園見

老衲認真

6-8月同而家黑警出動方法已經唔同左，俾過去所謂成功經驗會害死人

其實每次出完文宣 出到去集會

當區商場已經關9成

個人覺得唔使下下都要手足sacrifice

見手足一個一個咁俾黑警殘殺，香港人未富先驕掛主唱歌幻想革命成功，
老衲好心痛，所以從今開始老衲專注叫雞算

推呀！

大直路喇 頂住大家

香港人反抗

推唔到都推

打

11.2見

1102維園 推

1102!

叫完雞再出去唔得？

屌你老母 同你鬥長命

冇後退既餘地!!!!!!!

[成功需檢討] 尋日尖咀集會幾大問題 唔好再犯

講得好

快撚d攞翻個志氣出黎

你個名

會做

11.2 維園

11.24留港投票

要返工，真係冇辦法。

有利？ 咁點解琴日拉咁多？尖沙咀三面都係海，冇地方走。

加油支持住 反抗

推1

輸左既話,
仲有機會等到2047咩

推

[size=10]1102 維園見[/size=10]

和理非2 號同意....

一定！

Pushhhhhh

每次攰就諗吓班勇武，佢哋都未攰我哋和理非邊有資格嗌攰

1102維園見

和理非可唔可以早啲到 等勇武安心入埸

#保護吳傲雪行動

本撚樣遣責以下網址藍絲文宣
侮辱警暴受害人吳傲雪及中大校長。
作出此行為者，人格卑劣，可恥。
為尊重及保護當事人，無post 果張相。
請檢舉譴責以下網址。

請廣傳
#黑白是良知
#不只抵制華記仍要抵制無良心文宣

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）

拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

Pish

我地已經入咗大直路 各位加油！ 光復香港 時代革命

唔好搞錯
唔係政府同我地打消耗戰
係我地同佢打消耗戰,而佢係冇得揀,亦冇得避

我唔想再返返五年前，熱烈討論嘅風氣去咗邊呀？

11.2!!!!!!!!!

叫雞
不如捐錢去星火

出黎啦

知道！每星期都應該at least 出一次

藍絲老母話 我出會篤我灰，點搞？

瘋狂推

11 02 維園見

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

支持落去

我地贏硬

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

推推推推推推

扮同朋友出街🤔

1102 出黎啦 好嗎

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

唔通你就係大J？

That’s no turning back!

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

借位POST
《人權民主法》疑觸礁，侵侵老友揭內情！

推 11.2

瘋狂推

1102 維園見

香港人，反抗呀！！

我又唔係咁睇，小國同大國係玩唔起消耗戰的，尤其是港豬得3分鐘熱度，加上人地無限金錢消耗戰未必係最好策略

推推推～